個間潮食閣都幾難吃 有無ching食過

仲話要煮比在囚手足食唔好搞人地啦
我係入面坐個D手足寧願食狗飯都唔食你

吃左幾啖掉左 去三樓吉野家好過

交警學咩人食黃店

食潮食閣同食皇家飯有乜分別

咁希望樓主以後日日有狗飯食

大快活都難食咗 唔知關唔關佢係黃店事

交通警

皇家飯分分鐘好食D

行beat試新野係咪唔得

無好食過啦 大家樂好D

食黃店=俾錢手足扔氣由障

我d手足黎

平心而論佢個牛肉飯真心唔好食
但其他小食幾正

你咪直接捐錢咪撚食囉傻閪

弱智黑警

快啦

狗食狗飯